朝鮮帝國既人民而家係咪仲用緊魚肚做避孕

唔係點買得起保險套
保險絲就買到（笑）

冇飯食應該冇力屌閪

蛋白質嚟架 食得唔好嘥

你話啲精？